中國已經打贏脫貧攻堅戰，一旦發現街上NGO籌款幫助中國貧困兒童一律報國安處理

絕不容許NGO借籌款中傷國家，摧毀打贏脫貧攻堅戰的成果

老頂認同

你個attention seeking最岩聽係今次

最認同今次納dee

老和認同

老生認同

高質PO

老韋認同

老！認同

非洲國家有一戴一露都滅埋貧

唔好偷換概念啦, 其實住公屋都應該報國安架啦!

唯一一次認同老納

老太認同

老啦認同

同步應該公認為已發展國家

老s認同

支持

.

老F認同

老ゆ認同

老藝認同

老達認同

老陳認同
蚋dee好波

老閪認同

嗱！老蠟，呢鋪我就撐你喇！

推一推

納Dee

笑左

你細路好似就快要補習喎

宣明會都係

高汁post

老納終於有個post係正常

又高質post

老屎認同

老H認同

老豬絕對贊同！
下次見人幫支童籌款，就即刻報葛鞍

厲害了支那狗

操他妈b意图抹黑我国

讚成！

中国已經冇窮人！

推

老な認同

老人認同

中國既一分鐘係咪多過60秒

納弟，今次高汁喇

高汁

Push

咪係
我鼎鼎強國
L有貧困兒童？

你都戇鳩
邊個話住公屋嘅窮

交租平咋嘛

老蝗無辦法唔認同

老check 認同

老涂認同

老鵰認同

老閃認同

認同

得喎要報国安，罪名係造謠

要推上熱門，唔可以比班漢奸中傷我地祖國偉大成就

老董認同

老天認同

老鳩認同

老仔認同

老納終於講人話

老砂認同

老失認同

老B認同

年年拜東條大將軍真係與別不同

扣除行政費後餘下的撥入行政機關。

老鳳認同

有法律基礎

納DEE好撚勁

仲有人乞捐款

今次最有道理

老西認同

大陸人只可叫困難民眾，貧困大眾已經bam了

老6認同

俊華認同
衲dee偶有佳作

香港未脫，仲有班綜援戶，中國應該捐返比香港

希望祖國可以幫返香港貧窮線以下嘅香港人

老狼認同

agger

lm

老O認同

我可以好負責任咁讀，如 小母牛 等就係反黨反習，佢地直接打臉習總，唱佢扶貧成功造假，係現行反革命